Canon ae 1除左50mm鏡頭之外，仲應該要入邊支？ (新手)

Canon ae 1除左50mm鏡頭之外，仲應該要入邊支？想試下用菲林相機用採訪，但係覺得50mm個距理太短(新手)，利申學生記者唔好太貴🙏🏾🙏🏾

35 囉

但係巴打 菲林做採訪真係好咩？

一邊直播一邊影，希望無事啦

你會好忙喎咁你出去玩先用啦

28 f2.8/28-55 f3.5-4.5
70-210 f4

諗做直播定影菲林好，直播太多人做，菲林作品好似仲eye-catching啲

new fd 28 2.8 平靚正

Thx

LR 放個preset filter 落去 邊有人知你用數碼

咁就無意思啦

要eye-catching點解唔用大底相機？

起碼都入枝70-210

第一無錢😭😭第二唔識用😭😭第三好似仲唔方便😭😭

貴唔貴？

你要eye-catching 姐
方便就唔係ae-1啦
大底唔貴

直頭係cheap到賤

師兄有冇鋪頭介紹？

呢啲下欄嘢是鳩但買啦
去舖買都係劏鳩你啲柒碌架姐

多謝🙏🏾

我有支想賣，留tg

@Unnc3344

巴打室內定室外直播？
要諗埋夠唔夠光喎

室外，影抗爭嘢

用菲林都唔係用AE1 下話
至少1V/3 啦

買同沖菲林其實好貴，求其執部二手舊機都係千零蚊

堅持要ae1, 就買啲大光圈啲既鏡，菲林頂盡玩1600iso, 變焦鏡真係得日光下用得到